而家訂到iphone12pro max嗎

Apple 官網訂到？

訂到喎不過要12月尾先有咋嘛

256 512 除金色外pickup有現貨

放俾你要唔要?

iPhone 12 pro max 256 藍色，開左盒未用。
2號晚先拎機，有單。

有意留個TG

12pro max 藍色 如果要原價-150放比你